其實唔應該叫人走

只要有一個人唔走
你叫其他人走都係送唔走既人去死
覺得累既自己可以番屋企休息

我唔建議人衝
驚總真係冇可能衝
但成晚叫口號 不受傷 不被捕
好似有市民主動受傷
主動被捕咁
明明係警察亂拉人
明明係警察亂打人
驚既人會自己企後少少稼啦